[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(165) 女友熱帶夜慶回歸 請畢地熱烈支持

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

又炸通知了

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》
發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) Teaser1

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

呢排ig個admin都幾多甩漏

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND 2019 Asia Tour [GO GO GFRIEND!]

여자친구 The 7th Mini Album - FEVER SEASON

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

大家都迫不及待留言

傳聞斷頭post 會比人斷頭

對唔住大佬
細路仔唔識世界 有怪莫怪

點解要斷人post呀

下次唔好咁新手呀

唔好意思大佬們

嘗試一下唔好咁新手呀

所以就斷人post

여!자!친!구!世界級！熱帶夜大發

老老豆豆 ig個admin仲新手
唔係有app 可以自動分割出post 嘅咩

講左幾撚多次唔好斷post

完整fail版

望左一陣仲以為自己眼花

女友cb 留名啊啊啊啊啊啊啊啊啊

智件衫

HKGBUDDIES FEVER SEASON 團購
截止日期：暫定 7 月 3 日 23:59

智個排版世界級

懷疑條友係長銀hater

係都唔肯畀你班人見到長銀

lm

新Post+新Teaser圖留名 女友대박

長銀好靚

新post留名

沙漠凍呀，著多件衫

梳清

應該要咁啦

長銀世一

下次咪啦

我屌，咁夾既

見到有對白既喂

你唔好理咁多嘢啦 洗唔晒啲碗你仲危險呀

NO SEXY

여친대박!

好想瘋狂聽熱帶夜

仲有個幾禮拜

屌你，得一個人點洗得晒

新post 留名

唔好意思我想問團購果度即場拆碟係for?我可以揀要邊個既卡？

有人鍾意自己拆碟有人唔鍾意 只係個個唔同習慣
到時如果你想換卡 大膽啲問下其他人多數都換到
呢度啲buddy好好人(好似係)

搵你咪得 大手入貨

不了 脫飯唔買

其實依度算少，akb,乃團果啲下下4，5個type

3個version，大家記住最少1 version買1隻

想問下除左買碟同睇con之外 仲可以點支持佢地？

直接過數落佢地戶口？

咁我想問海報果度呢？係咪我買三張碟就有三張海報？

每日推爆一個post

真係得既話我ok渦

過落我到就得

過落黎我度我幫你比佢地

lmfever season 大發

過落你個名
跑錯棚啦

天氣炎熱 户外活動 記住飲水 大家保重

發夢口乾都要不時補充水分

智D皮膚好白滑 好Pure好True呀

巴打 無記錯好似係蘆薈gel嚟
之前買咗幾枝

我銀世界第一

唔怪得啲皮膚咁滑啦

想支持女友嘅可以買埋buddy jpn

[10]予約販売特典 : フォトカードセット (7枚1セット) ※日本公式輸入版限定特典

[11]バージョン別ポストカード（ランダム封入）※BUDDY JPN限定特典

點買??

搭其他人單/跟ig啲團購(睇清楚係咪buddy jpn ver)

你買左港場con 隊未呀 ...應該仲有得買

買左張788同埋10隻碟 下個月等有錢了再買埋支應援棒

屌 冇下年

又一大神 請受小弟一拜

都買得起10隻碟點解唔買1588位
不過啱啱先入教就貢獻咁多畀somu

[INFO] #Yuju and #Eunha will be on KBS "Hello Counselor" Waiting Room live broadcast
DATE: June 23rd, 2019
TIME: 12:30KST

唔知今次會唔會又做喊包呢

偶春gaon認證streaming 破1億, download 破250萬

我都想買vip 不過冇人陪一個人睇渣 買vip好似怪怪地

今日炸咩

唔好咁講 係呢排有啲閒錢渣 下次應該唔會買咁多了

有幾怪?
我都一個人買vip啦

真buddy坐晒vip成隊軍隊咁應援
到時係咪一個人都唔重要
you are not alone

一個人vip

呢度大把人都係自己一個買vip
同埋朋友呢啲到時一定識到大把

多唔多女仔fans?想識女多啲

可唔可以join 冇朋友

我上年9月港場都係自己一條友VIP
今年甚至只係知會左屋企人一聲就自己飛去睇韓場 仲係韓場識左兩位巴打
心入面諗住女友試下勇敢少少踏出第一步 唔好介意人地眼光

一個人毒自去event已成習慣

你係岩既 不過我仲未過到自己個關 唯有下次啦

睇女友仲識女嚟做乜

但係你睇788唔係一個人咩
有咩關口要過

因為買vip唔大叫大嗌好唔正常 我係打算靜靜啲睇完成場算

地

唔會唔正常

你無搵你個fd去睇咩
分開買無連位啊想join都唔易

1588 好似賣晒好耐啦

豬仔個人暫時最佳歌曲 ...

長銀長腿呀我要瘋狂去瀨呀

銀同長腿好似係相反詞嚟

諗住冇人買

自己一個睇又有咩好怕

點睇都係銀仔長腿喎

辛苦曬你畫呢個比例圖

銀對腳畫得仲長過情同豬

我智件衫好似呀梅

鐘意左女友之後發覺原來會令人豁出去
我原先係一個大毒撚， 估唔到我都可以唔理前後左右大大聲地應援
去到根本唔會理會前後左右做緊咩，只係想用盡力氣應援比女友知道係有一班筆地支持緊佢都既表演

好耐冇睇過女友見證

比少少時間我

個個都畫到去腳㬹，銀要畫到去腳板底

好強嘅摩擦力

錯啦 銀係要畫到差唔多腳指尖

仲要呀銀坐到斜曬，個patpat都未必係佢畫果個位

利申：清醒的銀飯

呢張比例圖必成經典

講親呀銀短腿就用呢張圖還拖

你地繼續自欺欺人啦，清者自清，銀仔世一

利申：團飯，偏愛銀仔，性格爽直

俾盡係咁

為左長腿又坐斜又揾人遮
做乜要拆穿

無計啦 前面係情同豬仔 邊個叫最長腿既都係銀前面

繼續發夢留名

好耐冇見過呢張圖

哇 當時真瘦

我要豬啊

YERIN GFRIEND AND FOOD
睇琳子食野真係好正 由其食包

佢地黎緊啲concert係邊買飛？見你地講搞到我都心郁郁

台場

港場

台場上拓元買

快D買啦 今日上去睇完台場仲有好多位...
果然霉團冇人睇

點解台灣淨咁多位

都話之前果個幻覺黎 短到

個look同96line至親有啲似

一日一個

今晚要對住呢條片打j10次了

想問手燈藍芽連唔到電話app長期係loading個位
係電話search到燈，但話pin或金鑰不正確
有冇方法解決到

琳子既香肩呀 救命呀~~~~~~~好正呀
我要發癲喇 快D Comeback啦
琳子我愛你呀

Android?

係

應該係開女友個手燈APPS 係個APPS入面Connect架喎
而唔係係你自己手機設定本身個藍芽界面去連
個APPS應該會有類似下圖既指示叫你去推手燈上粒制
連到之後有個顏色板調到支燈既顏色應該就OK
Ching你試試? 希望幫到你

試試呢三種方法：
1. 開GPS再連接
2. 試試清除藍芽配對紀錄再重新配對
3. 進入安全模式下觀察看看能否連接?

開app問拎權限開藍芬
之後跟足步驟，個app都搵唔到燈
跟下面ching方法，開gps入到調色但又話要再connect，沒完沒了

開gps個app入到調色個圓形
但之後app話搵唔到又要再連接
不斷loop呢個步驟
clean左藍芽date一樣
聽日試安全模式

一來首先你手機自己開左藍芽先 而上面幅圖叫你推粒制落最下面 其實係開著支燈個藍芽功能 咁當你兩個Device都開晒藍芽 係APPS按Self Mode入到呢個界面時 理應該十秒之內就會自動連線 彈出下圖既色板
你係手機揀色 支燈應該會即時一齊轉色
但係有樣野要注意 你手機要長期停係呢個界面 你一返回上一頁/成個APPS關左就會斷左連接 例如你自選左隻好靚既紅色想Fing足全場 你部手機全場都要Hold係個到 但係關熒幕休眠就唔影響連接(我手機同燈係咁樣,唔知其他人一唔一樣)

入到下面個位就不停loop
連接，搵唔到，連接，搵唔到

ching考慮買過支？

Ching 一係咁樣 你試吓去Setting個到轉語言唔好用中文
我都唔知佢個APPS係咪真係有些少Bug 我韓場用Android機直頭會彈APPS
你試吓用韓文/英文 雖然好似有D唔合邏輯
如果真係Fix到就最好 都係唔得既話我都唔知點解了 盡左力幫你了 可能你手機/燈有D唔知咩setting撞左

今日先岩岩拎咋

乜文都試過都一樣
想問你地連完之後右上睇燈info係未滿電？
我㩒過見佢紅色1/3（用新電，舊電都係咁）
聽者試埋安全模式，買排新電再試

各位buddy你地好
岩岩用左1026買左category 2位

個電量應該係唔太準架 唔好盡信
希望你搞得掂

承你貴言啦
唔得就要買多枝

講真，睇琳子食野真係一隻享受 ...其實somu 可以幫佢係呢方面R 多d 撈

屌9 你

wellcome

琳子食相世界第一
銀仔食量世界第一

不過係睇Gfriend既話就抵屌既

直接開個youtube channel

樹

扮熱帶夜d 樹

好靚

第一張 yuju：聽聞你條腿有咁～～～～長喎

好短

個笑容好甜

0:40
記者：對住鏡頭擺一次心心呀唔該
豬：身高唔match喎

又蝦短銀

又笑佢矮

Yuju Eunha

豬仍然好似好瘦

Cr.971004_yuju

第三張影得好靚

yuju條腰有冇25吋 瘦得咁緊要

屌 唔記得左佢地岩岩12點有vlive

今日套衫簡約得黎又好好睇
兼且個髮型+瀏海

新po留名

新飯留明

精神返好多架啦 ...

唔好玩啦 ....銀都未必有25啦 ...

目測21

係fan都咁講 eunha肯定過25啦 睇都知

巴打你個答案

eunha腰幼㗎 一定冇25

鋼條

第二張豬

......豬的身材有咁好既咩？

係囉，銀仔腰一定無25，銀其實唔肥，係其他人太瘦之嘛

豬身型不嬲都好Fit 應該成日都做運動
尤其著牛仔褲+T Shirt真係好正
唔係個個都Carry到呢D Style

呢日個個都白T藍牛好鬼正

影片支援
cr.첼시코스타

好正

我情

小琳子

我意思係........佢上圍有咁勁既咩？

STAR WARS中文名

銀如果肥咗都係肥下巴同大脾先 佢條腰係umji都讚過㗎

你究竟欣賞佢定睇啲女上圍呀？

有疑問啫，我比較喜歡佢既歌聲多過外表

我黃今日消失左

我豬不嬲都咁正
無論外表定內在

俞娜巴好耐冇見

咁咪有一個可以一齊睇女友嘅女囉

Hello 我經常mon post姐

同意
佢真係大脾肥先覺得佢好肥

升球大墊姐
個LOOK真係不得了

頂諗左好耐講緊乜 岩岩先load到

162都唔算矮啦 不過佢近排個下巴仔係肥咗嘅

好緊張,唔知今晚會出邊個

9估係豬

下巴啲肉同我嘅愛成正比

但隻脾個比例真係...

呢D 梨狀身形先正

第—張咁似智仔被個男人拖住

Sorry 囉，過黎錫返

都係嗰句 女友巨人團嚟
對比其他團 其實銀好高

乜都假 食多幾啖先最真

口都未食完 挾多件先走

隻髮色真係好正呢

太過份仲要高馬尾 想殺死人咩

係B啊

B ....不過好綠 ...要適應下

得銀河一個著短裙, 其他人著型褲

係咪又有咩意思

今晚唔對住條片打j了 太霸氣j唔落

隻腳短

死咗>鬼>鬼係冇腳>冇腳著唔到褲
利申 鳩up

相隔了70多張相 先再有智智出現

青BB嘛

我又冇諗過其他團仲矮...

呢個好笑

其實係我B

你指你青bb
講笑

真係唔錯

唔好討論同其他團比啦...
免遭非議，我地討論番女友就好了

銀，我愛你，包括你嘅肥下巴，肥大脾，我是不會介意的不過快啲留番長髮，短髮短得太短了！

又話愛人 但係又唔鍾意人剪短
fake buddy

你唔好咁痴線啦

咁你走啦、我唔會介意銀短髮

長中短銀都愛

根本就得銀黨嘅人先介意

我都係

個踭高到

爭咩呀？
長中短都係我嘅

97line

要請師兄畫線求證

係b啊

長中短銀都鍾意先稱得上銀黨

愛一個人係應該要愛佢既全部

呢個髮型嘅豬真係好正

靚爆鏡了

光頭點睇 ?
銀好似越剪越短喎， 今次真係短到史無前例

嚟張大d清dd嘅

又要賣腎了......

隻碟靚到癲

可惜唔係photobook size

太大舊冇位啊

起碼要買6隻，儲3隻，拆3隻嚟J

好彩今次唔使砌花
我怕我又會忍唔住買6set

夜version個封面好有霸氣feel

拎飛要passport對名的

條數計錯晒
42張小卡隨機2張
至少21隻碟先夠數

7set輕鬆

[주간아이돌] 기습 LIVE with 여자친구

Weekly Idol陣間有V 希望趕得切番屋企睇

molamola，無咁多錢呀

9點?

我都係係Twitter見到先知 佢寫韓國10點(即係香港9點)

頂 我見vlive寫9點以為係KR 9點....

唔知今次cb會唔會上idol room呢

delay左20分鐘

V開始了

B隻色咁睇好靚喎

我豬發左福

正

垃圾LIVE

週偶呢D Vlive不嬲都又短又冇乜內容 當係Comeback前見一見佢地

呢班主持仲衰過tvb果啲

情回眸一笑
我不行了

唔推垃圾銀河了

好想快D睇打歌然之後俾SinB狙擊心臟

等左好耐

豬仔同琳子

劇透銀

豬仔依個心心比得真係好cute

唔好因愛成恨啦

琳子的狀態好像很一般，希望沒什麼事就好

冇化眼妝好似冇精神咁姐 冇事嘅

今次CB佢個妝都好似係化成咁

睇相佬?

b同銀黑眼圈也很大呢，希望她們好好的休息

偶像讀心師

智 I Love you too

yerin瘦到我好肉赤 好想飛去韓國同佢瘋狂食嘢

屌 著褲嘅

情啊

間中咁樣淡妝仲正

又到打j時間

唔係個妝，係佢啲動作神情，唔知點解，覺得其他女友都好主動同主持互動，唯獨小琳子好想個cam快啲走咁

咪鬼日日都話打J啦
好嘔心呀

正常少少好冇

睇靚女打j好正常姐 有咩咁嘔心

真係屌你都廢事

yerin 幾多日冇訓...個樣殘到...

哇正

呢到D痴線佬畢地最多都係FF下自己係某成員老公/得閒無事叫下春 跟住收下負皮咁姐
但係巴打你咁樣既程度我睇你遲早唔只收負皮 適可而止吧

琳子今日個live真係無神無氣
可能唔舒服

其實B仔係咪咩色都carry到

其實唔正常 巴打小心身心

好很型wow , ching

我都覺似狀態差d

請各位廣傳比各位韓國朋友知

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

唔肯定個Live係錄週偶前開定錄完先開
會唔會只係琳子錄個陣玩到癲左放晒電/太夜錄影眼訓

CHING 係唔係有妄想症

讀心神探.jpg

又改名

男人心一字馬

唔講都唔覺改咗名

我正式宣佈智係今晚既贏家

想見我豬

豬，情，銀，B , 琳都唔錯呀

佢逼緊自己接受長銀唔再番黎

係咪唔見黃啦？

he on99

Showcase買飛啦

其他5個都係唔錯 但係智今次表現太突出

agger
智嗰下真係殺死人

豬仔個”家共”都好殺人

我情世界第一

幾時死 屌你

點解呢排我情會多咗咁多飯

咁正 點忍得住唔鍾意佢

我估係sunrise 開始掛，佢頭金髮完勝全世界

想引死人咩

情

琳子世界級

蜕變的女友

做乜po啲咁嘅野

推

冇從一開始既玻璃珠同佢地一齊走到而家

佢意思係果時係長銀宜加係短銀

我都係呀

哦 梳鳩 會錯左佢意添

起點唔重要 —起支持到終點更具意義

下 冇終點架喎
我幾時兩腳一伸 個個咪係我既終點囉

190625.아이돌룸.#여자친구(#GFRIEND) 다음주 예고 Next Week

銀仔好cute

GFRIEND in JTBC Idol Room

DATE: 2nd July 2019
TIME: 1830 KST

有shy boy同monday blues

女友與大家同在 直到永遠 阿門

男神講呢d好charm

Maknae line are recording for MBC King of Mask Singer as the panelist!

唔好啦
上到高位好收
怕跌得痛

大韓民國

愈來愈短

咁樣睇b仔個頭又幾正

我都係差唔多時間見到rough mv而入坑㗎

不嬲都正

不嬲

咁b仔就固然之正啦
只係之前睇啲硬照同teaser 見個色好似有啲奇怪咁
依家咁睇好似又幾靚

係智仔

最緊要e家肯賣多d腎去支持

智仔

T入面個Part舞智企中間

越大越靚女

群舞智仔果下動作個shot有D型

係超正

umji同我同年出世 好有朋友feel

都唔止有啲
係好型

我智好正 變態佬請勿對住我智打J

係佢啦

個動作好令係咁LOOP
同埋好型

琳子呢下都好型好有Power

我焦點去咗後面個個人到

我焦點冇離開過佢

幾時到銀仔teaser

根據你個名 你焦點應該係兩位

最後先到銀

兩個都愛 但係都係keep住睇琳子

rough +1

上年入坑
因為love whisper嘅銀河而入坑

今次好期待佢地新兩新舞 ..,,

Idol Room B 站中字預吿

想問下大家知唔知gfriend會唔會去2/7的kbs the show

想買飛唔識check

等左十世啦

SBS*

跟據上兩次cb 應該第二週先上the show
希望唔會老點左你

好期待 快啲cb得唔得

未出糧呀 等多幾日啦
七一慶女友回歸嘛

大神們已經一早飛曬去韓國了，羨慕

B5夶

b5巴你冇去咩
扮咩羨慕

簽名會>>>>>>>>>追CB>>>>>韓場>>>>>>>>>>>>>>>>>>>港場

目前既錢&時間&能力只係足夠我去LV.2既韓場
好難想像D大神點樣做到LV.3同LV.4

點解我情可以咁得意

可能係追第二個團

依兩張圖既來源係？👀

Twitter

好可愛

好得意

[url]
突然間想睇Glass Bead個Dance Practice就開左黎睇
成隻舞都好正 但有part係特別鐘意
就係1:46既逐個follow前面果個咁繼續跳落去呢part 呢part由銀開始逐個睇到落情果時 loop幾多次都覺得好好睇呢part

係豬仔

豬仔啲眼神正到爆
就快轉會去豬黨

正吖，狀態大勇

正爆了

比佢迷死了

2:37 個向中心轉,再散開
呢段真係小女友舞蹈最鐘意既一PART

呢段係第二鐘意果段

今次teaser個順序同glass bead一樣

崔俞娜世界第一

睇到有D頭暈

Loop左幾耐

嘩我豬真係正到爆

我都LOOP緊

靚到呢

無限輪迴

成班喺度叫春

我無得叫春
要等多日
仲要係短銀

屌你咩

肥番好正個條腰佢著牛仔褲真係好撚正

借機比你見下炸 咁都屌

轉黨米有得叫

琳子個眼妝淡左仲靚左

佢淡妝先最尾機

幾時都最正

我剪柒你條jer呀

唔化仲尾機

第一次覺得肥世巴好型
小妹排咗卵

本身個樣唔使點化已經夠晒靚

女性一生排出成熟的卵子大約有400到500個
你竟然浪費俾左佢

又用新袋，真係有錢

感覺 銀高過B

笑得好傻好可愛

鞋既重要性

忍唔住

你真係好想俾人剪jer仔

呀銀又食食食

對洗碗手套好正

短銀先亮相，CB stage應該長銀接力
銀河世界第一

黑色垃圾袋衫重現江湖

唔該幫手整埋銀仔果part嘅gif，等我可以係咁loop

唔會見到
因為長銀唔撈喇 嫁左俾我

真係頂唔緊對手套

世最純

我俾短銀你，長銀係屬於大家的

謝謝巴打

sm 都有好多友團飯

諗多左

俾佢自high下啦 佢已經冇得睇長銀

今次隻舞真係好似好有型 ...似係佢地以前未試過既style

正呀喂 ...thx

好奇韓國有無分長中短銀黨派，雖然依家短銀都幾可愛，但長銀完爆短銀囉
之前宣傳照都有長銀份，應該CB stage長銀真係會出現，唔係我自high囉...

希望你可以等到
我只係怕你希望愈大 失望愈大

短銀超正

智智好有力量呀！

好期待，有預感會大發呢

不嬲都大發中

係寫比台灣定香港畢地架
利申 2場都去

台灣
你班垃圾無份

買咗台場

唔好提子 台場銷情 未如理想 宣傳下姐

點解yerin可以咁靚

繁體字啊~~
我想請妳吃漢堡包

竟然仲未有cls話啲字係佢地寫俾銀仔

今晚11點 你會做D咩

野餐囉

又係得銀唔同色衫聽落好似幾好聽咁

著夠褲未

咁大隻無位擺

열대야 같은 사랑을 하고 있어 너와 나
有如熱帶夜般相愛 你和我

好有型，今次好期待

mk風?

我覺得幾有型wow

個melody都好正

我好想快D聽到呀

聽落真係ok🥴

似偏向edm風...

奶moon

殘體預告中字

蒲頭啦

一cb就返嚟

要見啊嘛

右邊嗰三支，一支係玻璃珠，一支係夜空，咁仲有一支係咩？日本嗰支唔係白色盒㗎咩？

係咪個保護殻？

似係個套

馬拉無大合唱 好感動

想問下呢我見有好多人係concert拍片放上網，乜可以係現場拍攝既咩？唔會俾人趕出去？

好幾次去concert都見到有人比人趕走

坐位就鬆d , 企位就睇你手槍有幾快
機博捉得係好嚴 好似係

我淨知上知港場VIP左手邊有幾支小白俾保安捉走咗

唔係有大合唱先至感動咩？

應援都冇,仲想大合唱

用相機影？

佢指嘅大合唱係現場好似唱K咁
就連女友把聲都聽唔到

wish好似幾正咁

我鍾意Hope

🤔

快D出曬成首想忌成苜mr.blue

Fvere 熱帶夜真係好唔錯，希望今次有好城績

難聽到

有D唔慣 感覺同以往好唔同

希望唔會好似fingertip 咁啦
我自己覺得幾好聽

啱 真係要反！

要聽哂成首先知好唔好聽
不過以家聽少少都覺得唔錯

我覺得chorus幾好聽
幾有熱帶夜嘅feel

都係期待sidetrack多

好期待隻舞

除左女友做好自己本份之餘 眾畢地都要努力幫忙每日投票同埋Live個陣Send短信 未Down好APPS趁得閒快D整 大家加油 女友加油 CB大發

Girl crush

長銀呀

Fingertips其實幾好聽喎

但係唔收得 剩係好聽冇用

韓仔都唔buy 好聽冇用

中間間奏段3人舞又好睇
首歌又易入腦
完全唔明韓仔諗咩

fingertip我都覺得好好聽 係我top3其中1首

想學埋跳

其實就咁聽d highlight , 熱帶夜 似係韓仔like 既野

衣家會覺得 fingertip 其實唔差...

熱帶夜唔似韓仔會like，反而我覺得隻 smile 似

略略整理左各音樂節目邊D有得投票/邊D可以Live發短信 希望可以方便到大家
小弟不才 假若有錯或者唔Update請幫忙補充/指正

星期二 THE SHOW
Down個Apps叫STARPASS 睇廣告或者做任務可以儲銀星換票,Live個陣可以係Apps內投3票
星期三 SHOW CHAMPION
Down個Apps叫Idol Champ 一星期7日都可以投 每部手機每日投3次
星期四 MCOUNTDOWN
1. 逄星期五至星期一 每種社交帳號每日可投一次
2. 節目LIVE宣佈開始投票後,手機轉韓國時區,Send短信去+822336,內容係"여자친구",節目完左先還原時區
星期五 MUSIC BANK
好似冇咩野可以搞
星期六 音樂中心
節目LIVE宣佈開始投票後,手機轉韓國時區,Send短信去+820505,內容係"여자친구",節目完左先還原時區
星期日 人氣歌謠
好似冇咩野可以搞

各畢地量力而為,做到幾多就幾多吧,希望可以集眾畢地之力推女友上一位

長銀真心無得輸

我果陣一見到豬仔唱第一句果下即刻

呢首真係唔明點解會唔紅
好聽又破格

好掛住我智

仲有買個西瓜plan 狂loop 刷音源

我呢到係提一提音樂節目相關個D野姐
其他買碟/刷MV刷音源個D相信大家都識自動波啦

推一推 聽日回歸大發！！

열대야 (Fever) 熱帶夜 歌詞

지금 이 순간 후회 없이 보여주고 싶어
그저 네 심장을 뛰게 하고 싶어
눈부신 달빛 아래 열대야 같은 사랑을 하고 있어
너와 나

現在這瞬間想不留遺憾地展現出來就只是想令你心跳加速耀眼的月光下 如熱帶夜相愛著你和我

불이 켜지는 순간이야
아직 아련한 메아리야
꿈을 꾸는 듯한 ARIA
Na na na na

火光亮起的瞬間依稀可聽見的回音彷彿做夢般的詠歎調Na na na na

어쩔 줄 모르던 나야
불확실한 것에 겁이 나 기다리진 않을 거야

不知如何是好的我畏懼不確定的事情 我不會再等下去了

코끝이 찡하니 들뜨는 이 밤
소리 없이 피어난 멋진 계절 같아 Oh yeah

鼻子一酸 這個興奮的晚上像無聲地綻放的美麗季節般 Oh yeah

높아져 가는 낮과 밤의 온도
너무나 뜨거워 터질 것만 같아

日與夜的溫度逐漸升高太過赤熱 彷彿快要引爆

지금 이 순간 후회 없이 보여주고 싶어
그저 네 심장을 뛰게 하고 싶어
눈부신 달빛 아래 열대야 같은 사랑을 하고 있어
너와 나

現在這瞬間想不留遺憾地展現出來就只是想令你心跳加速耀眼的月光下 如熱帶夜相愛著你和我

아직도 깊어져만 가는 열대야
여전히 사라지지 않는 열대야
차가운 어둠 지난 저 불꽃처럼 남김없이 사랑하는
너와 나

仍然繼續在變深的熱帶夜依舊是還未消失的熱帶夜度過冰冷的黑暗 像那火花般毫無保留地相愛的你和我

널 느낄 수 있어
언제나 찾을 수 있어
조금씩 선명해져 가

能感受到你的存在無論何時也能找到你一點一點地變得鮮明

행복한 이 느낌 여름밤 꿈처럼
너를 만난 후로 퍼져가 새로운 나 Oh yeah

這幸福的感覺 像仲夏夜之夢般以和你的相遇展開 全新的我 Oh yeah

작은 세상에 큰 꽃을 피워
날 사랑하는 법을 알 것만 같아

在小小的世界上綻放著巨大的花你像是知道愛上我的方法

지금 이 순간 후회 없이 보여주고 싶어
그저 네 심장을 뛰게 하고 싶어
눈부신 달빛 아래 열대야 같은 사랑을 하고 있어
너와 나

現在這瞬間想不留遺憾地展現出來就只是想令你心跳加速耀眼的月光下 如熱帶夜相愛著你和我

Hot summer night

새벽이 온대도 네 두 눈 속에서
아무 말 안 해도 날 느낄 수 있어
커져가 커져가 이 불씨에
사르르 사르르 녹아내려도

即使清晨來臨 在你的雙眼中不說半句話也能感受到你的存在這逐漸在擴散的火種即使慢慢地冷卻下來也

널 안아줄 거야
영원할 거야 이대로

會把你緊抱入懷永遠也不會放開 就這樣

아직도 깊어져만 가는 열대야
여전히 사라지지 않는 열대야
차가운 어둠 지난 저 불꽃처럼 남김없이 사랑하는
너와 나

仍然繼續在變深的熱帶夜依舊是還未消失的熱帶夜度過冰冷的黑暗 像那火花般毫無保留地相愛的你和我

👍🏻

大佬

為左追女友要去學韓文喇
邊度學好

首爾

今次咁多你和我 ....

呢個真

女友慶CB ....Fever 熱帶夜大發

平壤又得唔得？

唔差 有得聽大喇叭廣播me gustas tu

預祝女友新碟大發

返來啦 ...準備回歸

心戰廣播狂loop

Fever 相集

痴線 靚到癲

有冇翻譯👀😫

我廢廢韓文唔敢譯 等大大譯會準確D

Unlimited Music File <RUN.WAV>

#런웨이브 #RUNWAV #jtbc2
#여자친구 #GFRIEND

畢地們～今天也會期待大家的應援的！
要好好練熟才來喔！
喊金韶情的timing要對準喔！
而且！不要念成s情！
一會兒後見！
愛你們💙❤️💜

跪求Shy Boy同Monday Blues出CD version

香港7點睇showcase

Shy Boy世一

畢地歸位

好似係5點呀？

係，香港5點出MV
香港6點係睇showcase

仲有14mins 好緊張

HKT:
MV 5pm
Showcase 7pm

Hyundai 植入式廣告

黑色果套衫幾型

盡責既代言人

大鑊我覺得麻麻

Btw yerin好高音

聽多幾次就唔同
識下夜晚聽

我仲以為係hyundai廣告歌

電腦分析，好大機會有Repackage

同感

新曲風嘗試 我buy呀
又要買蜜瓜啦

隻舞應該幾型

首歌比我想像中慢

limited edition again somu fat fat

同感 副歌估唔到係慢落黎
널 느낄 수 있어 언제나 찾을 수 있어
好似幾型

第一次聽唔算好爆
但應該聽多幾次會好正

同以前比Sowon算唱得好多

MV主角變左琳子

我又覺得ok喎，曲風唔同左但都好聽吖

聽完一次 覺得今次歌詞分得幾平均
個人覺得雖然唔係太爆 但聽多幾次相信會有唔同感覺

我覺得似男團歌

感覺好Kpop, 可能係韓國市場ok

對住個mon 喊得唔得

無亂加啲泰國印尼元素就已經好好啦

得銀一個白衫代表d 咩

今次正呀

似隔離友團R x

副歌果度銀慢落黎之後豬爆上去感覺都ok既🤔

高質STAGE CAM

其實幾好聽講真 聽第二次已經覺得幾正
只不過係對比之前冇乜話好爆既位出黎咁 好似sunny summer咁冇咩好爆既位
但我唔理
여!자!친!구!世一

睇見佢地支mic成日跌好煩

琳子開頭

暫時聽左3,4次 覺得歌同舞同夜&sunrise比 有明顯距離 畢竟果兩首太屈 晏d睇埋showcase live stage睇下會唔會好d
btw yuju算唱得好少

隻舞幾正

依家最高音啲位係咪慢慢shift哂俾銀唱🤔

唔知點解聽左2次都聽唔出邊個位係副歌part

係咪開頭果part就係副歌part

CLS 好撚正喎

想睇live

同tftmn一樣咋嘛

豬好似肥番DD 手手腳腳有番D肉

聽多幾次 睇埋live 覺得好正

今次首歌少左平時爆高音位 好似得銀仔1次

覺唔覺句너와 나幾有魔性

下次可以R 多d 代言 , Somu 發大財

個mv睇到個頭好暈

yerin個妝化到好似撞邪咁...

認真 覺得隻歌唔夠好 有d擔心韓國果邊嘅反應 希望ok啦

音樂旋律好正 淨係少咁啲高潮位 啲舞又好睇 8.5/10

聽多幾次又幾好聽

不嬲佢地D歌要聽幾次先覺得正

繼續loop下先

我自己最鍾意中間B仔rap果幾句

你咁講一講 我每次聽個陣都特別留意

我都係
睇live stage果時呢段舞逐個member睇幾次仲正

呢個mv成日俾智仔銀仔個靚樣吸引住

係我對今次期待太高定真係編排唔夠好
聽左幾次都同我睇TEASER個陣想像中既唔一樣

都係繼續訓啦

6點係咪有野睇？
遊行緊

不了 講左唔訓就唔訓

利申 純個人意見
我覺得佢地嘅主打歌主要嘅賣點/長處係
1) 旋律好好聽 講緊係可能10個路人有7-8個一聽就覺得好正
2) 編舞好有力量同相對較難 都係講緊可能10個路人有7-8個一睇就覺得好型/好正
3) 首歌有1-2個大嘅高潮位
今次隻歌我覺得3樣都唔算係 同sunny summer一樣(真心咁覺得 唔係馬後炮) 所以...希望韓國果邊反應好啦 但我真係擔心 雖然每次cb都好重要 但宜家五代團仲要上緊位 今次同下次嘅cb成績係超級重要

空降 11 加油

第3點同意 尤其之前首sunrise咁爆 一對比之下今次真係爭啲

似有後續歌

夜同sunrise真係全部野都太高質 要keep住d主打上到果個level真係近乎冇可能 不過有約半年時間準備 我覺得係可以有首好過Fever嘅

mv最後面同lw之後出summer rain好似

上次sunrise空降第幾?

其實果段音樂好洗腦

衝啊

上次空降9

點解得咁少一人一set都係得4千人？

我覺得好聽過日出

house好難唔好聽

加油

呢個真
本身曲風好易入口

唔係盲撐 我覺得好好聽喎

今次竟然仲好賣過上次正規二輯

Flower開波

認真 著夠長褲未

頂 好鐘意呢個mc之前睇knowing brothers覺得佢好好笑

依個係live定係重播

LIVE

首日姐

轉下風格，唔錯啊，幾好聽

琳智

2萬2啦

係邊度睇？

[HANTEO] #GFRIEND_FEVERSEASON Sales

Day 1 (as at 2000KST): 22,601

Cr. Gfriend Part

想叫外國buddy企起身
情：wake up

頭先果個好似係中國buddy?

代表銀仔夠fit唔駛著黑衫嚟顯瘦

最後佢地好似有啲黑面，不過可能佢地好攰啦琴日先係大馬返黎

我覺得呢類曲風唔岩Gfriend ，因為有啲似finger tip

不過呢類舞蹈岩sinb一個，其他小女友真係唔岩跳呢類舞

Btw，sinb 可唔可以唔好著皮褲

NO ENGARLITSHHH!

依隻舞難度好高, 有冇人有同感

聽埋d收錄曲 覺得今次成隻專風格轉變真係大 之前冇追post 有冇講過點解咁大轉變? 同埋其實今次隻專叫咩風格

Btw暫時最鍾意Smile同Mr. blue
銀係Smile嘅part

除左周偶 仲有冇咩綜藝係confirm會上?

睇live覺得隻舞好亂
好心就全隊人都著返長褲/短褲啦 要跳刀群舞睇落一致啲

idol room

似fingertip有咩問題
同埋b仔男人嚟 著褲好正常

還我肥琳!

GFriend Part@gfriend_part
[INFO] #GFRIEND #FEVER TV&Radio Confirm So Far

190701 KBS2 'Hello Counselor'
190702 JTBC 'Idol Room'
190702 MBC FM4U 'Hope Song At Noon'
190703 MBC Every1 'Weekly Idol'
190703 Melon 'Star DJ S2'
190706 JTBC2 'Runwav'
190714 MBC 'King of Mask Singer'
190715 SBSXMobidic 'Sweet'

唔算係buddy
不過覺得新mv sinb 型到痴線

全隻新碟都好正

又突破自己首日銷量

多成倍

大家個腎都愈黎愈健康

Mini album都repackage，sm唔會咁撚仆街呱， 上次係正式album ,所以佢出都係正常 , 但係今次都出嘅話就真係sm有冇咁等錢洗

想問下首日銷量係記到聽日既韓國時間夜晚6點定係已經完左？

我仲未聽
香港加油

LW mini album
Btw 小心my buddy

女友需要每一位buddy

新歌聽多幾次個人會冇咁崩緊會舒服啲

女友新歌大發 套黑衫好型

一個畢地都不能少呀

新歌感覺有少少日系feel 但啱唔啱大眾口味就另一回事

比d 掌聲畢地 d 腎

升咁多
下次點超越

好似無人貼 補返先

黃生想點

好man 想嫁俾佢了

琳子會嘈你

各位畢地 Show Champion既投票已經開始左架喇
入到Idol Champ Apps係底下條Bar禁第3個 有隻手咁既圖示 之後碌落去搵Show Champ 7月第2週 見到女友就俾3票落去啦
不論你用咩野社交帳號登入 每部手機每日都只可以投3票
假如你識VPN的話 仲可以再轉埋去韓國區 然後手機設定Del晒個Apps既所有數據 再重新入Apps就可以再投3票 (香港佢係計海外區 每日投3票 + 韓國區 每日又可投3票 = 每日可以投6票)

點樣嘈法先？

琴日第一次聽主打覺得冇咩野, 之後好似上癮係咁LOOP

琳子可以有成兩分鐘唔見人
係完全係後面無樣個種

個化妝成日都玩佢

gogogo Gfriend ~

我已經比 「你和我」

너와 나

Neo Wa Na

洗左腦 ...

好似智仔，琳子，情情同我講緊咁

Apple Music 香港冇

第三年追女友
第一次唔係1700狂refresh YouTube, 第一次唔係坐定定睇showcase, 第一次24小時就過但都只係刷左兩三次
覺得自己係個好差嘅buddy但完全冇心情去刷點算
ps覺得琳子今次好靚但我對琳子唔住

正常
通常都要過一兩個星期先有

已經itunes買左

已經同第二位相差唔夠1%
大家記得投票

推
android機畢地可以down埋轉vpn既Apps轉去韓國區
加埋一日可以投6票呀記住

今次智仔仲唱得多過豬仔 雖然只係多少少
銀仔完全拋離
btw~仙隊終於唔係7秒

負責佢地化妝同衣著果條友好應該炒左佢
自 fingertip 後冇幾可正常過

啱啱拎咗碟
第一次一張b仔都冇

上左架啦

邊位畢地一次過買九隻
好lun重喎

今次分part世界級

今次走型格路線，應該ok吖，已有fan base點都會撐，又可以吸啲唔同類型嘅飯

今次豬唱既高音好似其他成員都唱到🤔

我次次都冇

今次唔換比你

基本野姐 好似係

未拆專, 但係本卡簿最多係b

我暫時6張卡無重複
仲要每個成員1張

B仔係咪著緊Sweet but psycho入面條褲

喂 可以搵下我換

條褲好易認

重疊左, 好勁

長期疊住一個

拆完, 2b 2琳 1智 1銀, 有重覆先換, 仲有3隻未拎

之前有個巴打話要買10隻
係咪佢

idol room 有中字啦

撥頭髮呢下

F4銀

1個月

係F5奧運銀

花智世一

跳舞呢part 真係靚同charm到我睇到

Show Champion 跌左落第2名了 相差唔夠1% 仲有得追番上去
畢地們出手投票吧

睇完idol room 佢哋嘅跳舞能力真係好誇張
同埋其實之前喺showtime嘅navillera blindfold dance都睇到 今集再睇到 Sowon真係好熟d舞步 同埋其實佢跳舞幾勁同好睇 唔知多唔多buddy睇到呢點

呢個producer一聽起歌果part已經話首歌佢俾滿分
btw~睇左唔少鬼佬都好多話呢首歌係gf最好聽既歌

全隊都係a 佢一個就攞咗5個f

同mv 1樣, 個個著黑衫 佢就著白

今次小左高音部份 ...同埋豬仔著重舞蹈多左

今次隻舞好那正，力量，速度，靈活，動作，體力都會好高要求

無計，欺負廢銀實在太有趣

因為好似智仔咁講 佢哋一路住個bgm一路已經諗緊自己跳到邊part
所以先可以一見到自己就可以做到自己嗰part

改咗都係錯

我都贊同 豬高音當然正
但其實我覺得作為主唱嘅佢 唱嘅part就算唔係高音都寧舍唔同 好好聽

其實呢首歌既編曲同報告係十分高級既音樂 ...可能大家唔明我講咩 ..我舉個例子，Gfriend 以前玩開pop dance +上 弦樂同網琴既配合 ... 今次佢玩高級，同依定最流行既pop EDM 舞曲 ...呢類曲，需要音樂人好高既技巧，in 同 out 只差一線 ...Y 字頭個間公司不嬲玩呢類最出色 , 所以大家都見到佢地係既音樂係外國好勁，Youtube 點率好高，夜場好受歡迎 ....

另一件事就係呢位PD 解釋個MV d colour tone 好清楚 , 點樣底色用warm tone 撞 成員既shape tone , 點由日頭有過程轉去夜晚
( warm 啡/綠 ~ 淺藍～深藍 ~ Cool ) 係日成員跳舞時用全黑 ,到夜時成員變全白 ...專登撞個視覺衝擊出來 ....

利申：都係睇完佢先明晒

B 站 Idol room 殘體中字

相比起MV同SHOWCASE
依條真係101分
希望音樂放送都係咁跳

不嬲覺得sowon係僅次sinb

真的嗎

快投 ....

請dl idolchamp app 投票

晨早一報

咩節目嚟

頭先睇佢地最近livestage，應該唔係live唱?

呢個鬼佬睇佢評hea ya都好正

新一期 Idol Room 智仔扮韓國三大美女

有冇中間B仔果段？成隻舞最鐘意果段

方法我明 但要真係做到係難 其他idol跳舞實力都唔差 玩呢個環節都會甩
如果播出嚟果d係1st 2nd try 真係誇張 不禁感嘆佢哋到底練習左幾多百千次 跳到咁 背後付出左幾多 仲要個個都好 冇黑洞 果然女團講到跳舞就係Gfriend

其實呢個reaction最好既係由首歌造得好唔好再講服飾再講埋mv拍得好唔好 每個細節都會講 真係好正

其實每一次睇idol room or 周偶見女友跳2倍又好跳其他挑戰舞成功個一下真係好想喊 咁姐係代表住女友又用左無數咁多時間去練習 目的只係希望bubby們睇到佢地嘅專業佢地嘅努力 💕💕

好似未有字幕?

Idol room好正 由頭笑到尾

真係好正
相信好多buddy近排都精神緊繃 睇idol room放鬆一下啦

仲未睇一陣番屋企先睇
睇到有片段 B仔做戲定唔知點講都敏俊C果度 正到極點 loop左好多次果個片段

有啦 唔介意睇b站既話

有冇巴打都刷緊melon

我情世界第一喎

唔介意

大家快啲去idol champ投票 比個唔知咩男團爬左頭

9up 多過呼吸

需然佢表達得有d 誇張 , 又未至於多過呼吸既

Umji係果d 口話好唔想做 但要做就做得勁好 兩個scene都好掂

唔知點解好鐘意佢地Dance Practice呢套衫

Fever聽多幾次又覺得好d 主要靠副歌carrry 主歌真係差d

點解琴日睇idol room好似唔見呢D

又cut左

聽首曲MIXING
欣賞一下SM肯比小女友試新野
仲做得唔差

Melon
已經成朝都loop住成隻新專輯 不升反跌
希望收工時間打後會好d

我剩指舞蹈實力

琳子

唱歌都好左好多

Shy boy組合好屈機呀！！！

唔正常呀 平時一兩個鐘就有

反而今次好快就有
spotify好似嗰日定第二朝都出咗

Fever接力舞蹈

豬Update 官方IG

comeback係時候上水

Apple music今次第二日先有

同曹世鎬比 我銀其實都係巨人嚟

唔係

隻舞真係好型

我覺得銀仔好似瘦咗...？

週偶獨跳直拍Cam

[COMEBACK STAGE D-1] '여자친구(GFRIEND)' STAGE HIGHLIGHTS

Hkgb嗰個
乜今次碟又有特典咩

果包卡好似係

琳子啊

sexy琳

巴打要識回氣留力呀

今次琳真係世界級

Cls 想殺死幾多人

想問下yerin依條片係講咩？7月10號有食播？

呢般去撚左邊

sidetrack 有D都有娜GE高音

唔係今次世界級
係次次都世界級

睇黃恩妃個反應就知

所以我cap埋b仔老公個反應

佢心諗我女人正到呢

我都估到有人會咁講

平時佢都睇唔少啦

係出面睇同係屋企睇 2樣野黎感覺唔同啲

我就明係咩感覺喇

垃圾MOOV宜家都未有，夠期即走

用spotify好過啦
moov狗也不

moov 有喎

講話做呢個節目既主持喎應該
Btw

sinb

Kkbox 71果夜就有啦唔洗等第二日

vlive果條女邊個黎

點解會友團彈左通知出黎既

琴日果個radio會唔會有得聽番

呢個?

係啊...本身想搵中字 不過算 聽下韓文考下自己都幾好

應該around7點click入Gfriend嗰頁就有

唉 Sunrise個期已經近乎冇中譯Radio啦 黎緊應該都好大機會繼續冇
另外有部份冇咁多人留意既綜藝例如情Trend with me都係自己Youtube搵生肉明D唔明D咁睇左佢算數

呢啲細團冇人會譯

日本團好似多好多字幕組做野喎，kpop紅左咁多年唔係應該多左人做字幕既咩

係連oh my girls 都有好快有熱肉
雖然係b站

係 只係唔想譯你呢隊嘢
btw你個名係咪gyro

少年，你太年輕了。你以為這個團真的有那麼多粉絲回覆帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

其實人哋都係想譯啲多人睇嘅節目 咁梗係譯啲綜藝節目啦
上電台呢啲剩係傾計始終都係少人睇 可能因為咁樣冇人譯

其實只係somu嘅it狗一個人推po

m[img]

仲可以考慮melon ...仲可以幫推音源

之前台仔都有d 譯下 .... 整整下得返殘體B 站 ,... 無計

B 站 殘體中字 一周偶像

sorry ,原來我眼殘，未有中字

睇完idol room
佢哋嘅喜劇感又多咗

智黨，好掛住你

通常比人標籤跳舞勁嘅人都係偏向跳得有力度
佢跳舞有種慵懶嘅美感 呢種氣質我剩係喺宣美呢d身上見過
呢種可能未必中到大眾嘅偏好 但我就覺得其實慵懶美都係一種實力黎

韓國三大美女

好想見我黃

改名先啦

CB就要上返水

投idol champ呀各位

吹大d

銀仔啊好聽到爆炸

想問下除左海報，小卡同booklet係咪都係收係CD盒入面？

睇咗好幾次fever mv好感觸
我覺得fever係一種昇華
所有嘢都愈來愈成熟
mv為例 無咗直接嘅劇情
好多畫面、服裝，尤其顏色真係玩得好成熟
而呢啲嘢係你淨聽歌感受唔到
我個人好偏好呢類mv

GFRIEND (여자친구) - 열대야 (Fever) X 유리구슬 (Glass Bead) (Inst.) MASHUP

[#여친Air] 언제 만나도 즐거운 시간🕑 버디와 함께라면 항상 웃음😄이 넘치는 #여자친구 #GFRIEND 랍니다❤️ 오늘 #두시탈출컬투쇼 에서 같이 웃어요💕

其實睇完idol room覺得銀都幾慘下做乜都比人笑再唔係就冇人比反應

rocker銀個part

銀仔咁大方，唔會計較啦

果part銀仔超可愛囉

Smile 好洗腦

就係呢度焗住做 但又係咁比人笑 心都up埋雖然我都笑到癲左